操你媽的用了一塊錢透過戶戶送買了摩斯肉夾饃簡直就牛B死了

金拱門呢？